黃洋達兩公婆冇返工點解成日可以食好西

你夠日日上高登9up都可以叫雞叫撚到瀨屎啦

奇狗你收皮啦

奇狗著皮鞋著到傻左

@何淦途

仆街你收嗲啦
狗

瀨屎仔

皮鞋狗有病？

牙蓋

@何金水

因為有熱狗課金囉

有人課金

冇蓋ching吹雞
你條屍分分鐘仲係潮流台到執唔返呀
25仔

投左梗是日日有好西食啦

奇狗今日曼聯贏波 我同你都認做狗了

Ok

收左共產黨錢

呃人課金

何金水

每個月袋3m